[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3219）

下盤了

慢到

Slow

屌你搶完唔撚開 豬啦

咁撚柒慢咪搶啦

slow

想買下盤
韓k 上輪場場都上盤咁制

要搵返岩個括號啊

Slow撚到

場場開上盤
首爾就開唔到

慢

右邊3點以此內容開咪唔駛改野
改個number咪得

首爾

你而家個括號啊都係錯架

江原好撚大船

一開發法國個括號錯
要出去搵個岩嘅po 點知唔記得number又要睇多次
Sor

呢場上盤開唔出 今晚唔賭波

渣GA

靜係上場4-0
今場起馬半一中水
平半上盤唔通真係派錢咩

slo

廢

都一樣係錯

唔信1001轉運嘅人唔該唔好話識賭波

咁你贏錢派我改運了

屌咩
垃圾全黑 用佢個po
屌佢好了 勿屌我

有冇半和手腳??

我都係咁 allin左

要客啦 讓少左啦

有無半大手足

Cashed

馬會

metoo 唔中要休季了

唔係到都要俾人插一刀

有

咁撚串 聽日整多條 又全對家既話派你

半客點睇

咪又係錯 堅持format既風紀都走晒

你用錯 導致我錯
就好似 教仔咁
老竇老母唔識教仔 就屌左兩老先

以示清白

asw 江原

ASW要肛完

asw江原

做一次下盤狗先

跟左

屌你老母asw琴晚唔係你斷我白蘭恩今日駛撚買韓假

屌。。

Luke sor 這場買什麼

半大24

白蘭恩苦主

輸埋呢場收皮

唔中戒賭了

上盤狂魔屈服係1001轉運大法之下

Asw我屌

又燈

1800 派錢波confirmed

進取啲可買主客和客勝

點派法

客客咁咪針哂

主其他

搵韓職戒賭 真係易過借火

係買主客 再加埋（和） 客勝

慶南果種廢 vs asw對家

買盤做乜鳩直屌主勝啦

屌 我以為你話 主客 和客

半主 / 半大 要識汁

半大

江原 gel

ASW買下盤未

1:0

和波或客勝，下盤

江原goalllllllll

慶南gogo！

買了330肛完

馬會收到風 asw要左上盤 即刻回飛

玩撚源

半大要驗腦

半大最後召集

呢場都買要驗腦

慶南goalll 2-2易撚到

懶獨特

最後要左半主 派錢波

今場江原應該半和細波

open ball

淨係補時都入你3球啦

慶南 希望唔駛驗腦

ching識買波 齊羊

夠鐘開下盤please

屌你老母買唔到慶南

下盤已經贏緊半格

下
屌今朝輸咗早餐錢
唯有用午餐晚餐錢

我估半場1:0最後又追和

狂魔唔買上盤

入左錢 you buy what

江原個勢咁強先讓平半 派錢

下盤gellllllll

又比人禁屌

半主係派錢 睇你識唔識汁

冇角玩

1c

1角

慶南禁屌

仆街了。。。。。

主隊比人禁屌喎

全北汽車

慶南goal未

江原針得

上盤針得

又針。。。。。

咁咪入囉

慶南0:1完場

兩餐都放題

半大已死

仆街主

開波1分鐘就話禁屌...

主24

上盤24

玩撚完了江源 針。

肛完半場都過唔到

睇黎好多人買左主

仆街

主開到4-0派100一個
5-0派100兩個
主其他100三個

have link?

江原上盤驚西咩

半大9唔抵可憐

唔知下盤點輸!

我了

抓飯

屌 針得

Lm

98未

細波

lm

一餐1000$

唔識入波

半主ok?

肛完真係完了

波都未射過一腳就知半大24

0射

角呢？

又下半先劇本波?

半主24

客平均攻7次主先攻到1次 即係入波既機會高7倍 以機率學嚟講 下盤可以話係好撚穩！！！

2.5b有d想入手

。。。。。。。。。。

me

拎黎派我好過啦

下盤點輸

馬會cashed

似慶南fg

買左半大可以點部署

下盤水泥Gel

ft1:0大家開心

針

。。。。。。。。

ht 1:0先 ok?

半細穩到

主會勝

0射 半細

屌你。下盤水泥gel

對左買左半和

江原最少贏兩粒

下盤水泥Gel了 半場都唔知點輸

主能夠

上盤已死

大波已死

下盤手足gel到咁行 真係食撚滑

真 下盤再水泥Gel

客隊1-30分鐘 0%入球

下盤派左彩未

慶南咁既績 上盤真係讓少左 又中伏 屌

gel 定上盤先

高士路3:0

兩邊各隊1粒先講啦

江源 1射

3點前 個個江源
5點前 個個慶南

呢場買咩

主4-0派100比你

你冇得同我隊FC鬥

Ok

主終於開到了

Tg見到 求fact check

主上返啲力

江源㩒屌

全北1:0 goallllllllll

入未

即場有冇人帶領

LM

12分仲係0:0 下盤真係贏撚硬

半大開未

你

又話半大

24

上盤win 9 硬

江原點輸?? 456嚇2係時間問題

下盤排緊隊收錢

上盤禁屌 gel 定先

棋妹張圖

幾比幾，想買波蛋

江原上場4球 今場主其他啦

買下盤一開波就gel得買上盤真係犯賤

半主集氣區

叫下盤個啲係咪買曬上盤

4:3ok?

諗唔到江原點輸

讓咁淺似中伏

下盤穩過台炸彈

真 下盤點輸 水泥Gel

叫上盤咪買哂下盤

叫上盤又真係買上盤，點玩

下盤手足落街收錢啦

上盤穩過神油

成班反手狗

橙衫係江完？

半細水泥Gel

是

開到3粒派一個100

咪係

謝

Ball膽2:0

反手gel好冇品

半大針

我了
答左先C7

你仲記得我

半主有未dllm

你班友全部反手我就半和理撚你上定下盤

據慶南往績統計得出，
- 半和悶局：46.15%
- 江原半主：30.77%

半主得唔得

屙煙主

你派過比我 梗係記得

廢南gel

江原射正都冇 下盤點輸

買下盤驗腦啦，上盤勁咁多

即場想要客勝

半和gel

往積少大

客禁屌

似主fg

23.08%半客

心照

半主半客gel

呢場1:2/2:1

江源上次都係半0:0 ft 4:0

陣亡

ok 半主針

分2球上半場入止血

半大針先

半主排隊跟住針

買個無入球先啦

慶南成季贏得兩場
江原起碼9場

半大手足出嚟未啊

上盤已排隊

又話韓假成日半大
水鳩我

控球幾多

上盤穩如狗

Not this time

買左半主feel到針想死

開角都輸9硬

江原開始禁屌

10

下盤派彩未

依嫁要佢贏咩

機會大好多

屌死你班反手上盤狗

而家要佢地入波咋

半大驗血啦

客隊鋼鐵防守

笑死

要輸點都輸，反手有用咩

半大未

主落飛
慶南點頂。。

狗會精選

呢場覺得大到1.5 等有高水買

睇life主隊半場都過唔到

呢位手足成日都報假 好有心機

半大1.5ok?

係咪認錯左色

半場返黎再討論

又冇得派

睇錯第二場?

兩邊1人入1球
1:1完半場啦
下半場再no goal大家開心

真 下盤水泥gel

估唔到有人仲未block佢

色弱 尊重啦

今朝高lon又撚狗 而家又撚狗

明明主攻多啲

半場入到波 乜撚都得

唉 玩左咁耐波波 通常客會入波撚下我地

我

咁我了

幫我含ok?

射正都冇 下盤等收錢啦

預料31-45分鐘
FC江原會入波

2.5b足水 派錢

半大苦主安慰區

hope real

好撚妹

半大到互含

江源半和gel

屌細細個呀叔就教我買波要買主場買平半
我信到而家

主中楣

慶南撲到中橫眉彈出

搵隊入2粒啦

唔會入到

一陣29分鐘 等我買主勝先

仲在生嗎？

肛原黎料

江源入未dllm

慶南做乜春 快啲1:1super啦

呀叔前幾年 著左草

半大gel得未

29分鐘入手主勝

彪

主live係咁落，幾穩

客冇射門

成班係到GEL慶南 一陣完場又衝出黎江原CASHED

韓假識唔識入波

反手撚好低賤

客真係冇得輸

蛋蛋

Fake

?

2-0

主隊禁住屌
呀...唔係...
主隊禁住黎傳波先岩

屌你老母

買左咩

gchi

江原點輸

買下盤頂到

半大只需

下盤收錢啦 睇都唔洗睇

贏贏贏贏贏贏 大大大大大大

456只係時間問題

江原4射
慶南 0 射

你依家知江原咩料啦

兩邊都唔識入波

尼日利亞琴晚幾比幾？

珍

1:1

都未入

唔入咪又係垃圾

肛完準備

主1 肯升水未 仆街狗會

0:0 頂唔撚到？

慶南都射唔出

知啦

半大 _ _ _

0:0

肛完即止

尼日利亞2:1贏呀

江原90分鐘先入三球唔係未見過呀

肛原係俾人吉 所以

慶南入先，半大就有機了

江原入未dllm

慶南波都唔識射 點入

gel得啦

半和應該冇問題

準備！

主又落返飛
姐係點呢

下盤幾撚開心

jj聯唔識入但4:1

江原快手半主

下盤gellllll

屌 主fg 1.65> 1.61 > 1.59

半主水泥針了

韓k都有盤王

完 輸清光

終於有野睇下 無信錯主

又針....

下半場追唔追1.5大好?

江源隊垃圾連半主都冇

asw應該跟住fc爐買

已踏入黃金15分鐘（31-45mins)
FC江原
搖撚準備 !!!!

快啦屌

0-1?

準備

主勁到

0-1

慶南goal

goallllll

慶南goalll

兩隊都垃圾邊識入波

中

0:1

哇
０：１！！！！！

屌你老母 江源半主

Goalllllll

屌你老母 江原

慶南GOAAALLLL

話左客隊禁屌

搵隊入多球

信盤

主隊笑撚死

真 · 水泥針

痴尻線波

都叫你地睇路 我連輸6日咁易反底咩 江原crashed出ifc了

慶南手足定驚先

黃金30分鐘

屌你老母 呢鋪真係完

慶南！！！！！！！！！！！！！！！！！

Cls我戒賭啦

19場不贏？

咁都入得到

單跳緊呀

炸左佢啦

爽，入多粒，落到1.5大波好彩買左

半大仲爭一球

韓假

慶南fg

goal

又中

34' 0-1

派?

江原走地讓半一 cls cup硬？

Cls

反cup得3.18 dllm

下盤真gel 點撚踢

半大仲爭一球 快手入埋

屌你老母江源

cup得3倍俾狗買？

假撚到

記住5:4的教訓!

快

好彩淨係買少少 韓假真係

江源入返球ok?

asw燈力真係不可以睇小
退出啦屌你老母

唔好逼害半大手足

抽一個派我

4粒都cup到啦

是但搵隊屌多球啦

下盤唔止水泥gel
仲係精液gel，洗極都洗唔甩

真心戒韓k了 屌你老母 閪撚到

0:4 > 5:4 準備

半和慘死

禁屌都輸

齊齊集氣

半大先

頂住半客

好撚野 最後300輸9埋
我針了

asw發功

cla 支持 打多槍
gel上gel

是但搵隊入多球 最好客隊入

買左$1000 ng位手腳呢

入多粒

主ng 1.49

慶南頂撚住

半大上

仲有冇人唔信1001轉運大法
*playhard唔計

反cup3.18俾狗買

我唔信

佢收息咁收

佢條木咀

江源成班斷腳啦 垃撚圾

要記得俾仆街首爾撚到仆街

半大先 得唔得

屌你老母asw

追客ng

下盤gelgel先

條肥仔真係唔識架喎

Cup佢老味

佢跟水架
上次棋妹
呢次fc絲

落飛嚇鬼呀 照屌多球客

客fg 收錢

咪咁撚痴線喇

半主jump

洗喎洗影埋看呀，屌你

屌我個半主

0:2

半客同我頂撚住

11

咪撚煩
咁點farewell

一早提左
上場4:0
今場對廢隊點會平半盤

0-1
客勝仲有2.04?

主開到-1派1個100

KK

和撚硬

真正派錢波

求撚其半大止止血先

原來開半客

Meeeee

0:1姐
江原有咩風浪未見過？
上次半場輸0-2
都可以反cup 至5-4啦

dllm on9江源 死仆街

絕殺半大未

半主派5個200

兩射一中
0：1 水泥gel？

半客@3.80

半場比多粒唔該

慶男英泥gel

轉運大法例子
星之力搶完 一個朝早 乞到300

彩都派埋

江源5分鐘cup ok?

今夏維拉在轉會市場的支出可望突破1億鎊

上盤手足 係咪去晒ifc
冇上水

dllm

賠率的啟示
會追和

Ne

上盤勁到，下半先cup

下半場入個大波先

㩒屌輸波 on9

好

半細頂住

買cup上樓 自己諗

半大開到未

上盤手足
我地快d叫啦

靜哂

半主@2.38

半大開唔出 要針了

輸鳩哂

Jump了

好大落差

捐錢系列

個post靜到

韓假係咁 skip左

開唔到半大 半主 半和 應該針唔少人

再賭你就輸 唔係有賭未為輸

當一球半盤睇

岩岩多人
突然咁樣

韓假真係跟足強隊讓淺左不能買
江原(第四)對尚州(第五) 讓平半1.89 (4:0)
江原(第四)對垃圾慶南(第11)讓平半1.72

經歷左首爾既洗禮都唔識死

呢句真

針了

場波仲有排踢
江原盤驚西咩

頂撚住

江原果種廢。 非筆墨能形容

下半場先發力 識咩

大佬彪29mins有冇入主勝？

個個睇往績以為客輸硬

Real 講多d ok?

癲夠未 又黃金入波時間 又有排踢

半大死

尊重

Gogogolllll

唔輸夠4粒都冇反cup 嘅動力

江門 唔到70分鐘唔識入波

5:4

定啦 補時先黎料

下盤易撚到

上盤咁撚勁

Yes
少少錢玩下啦
韓假呢d 娛樂性爆分

慶南入夠4球江原先追都未遲

上盤gel

Btw 客隊上場比人補時入兩球炸一球，係咪有啓示

估計好多手足cap左你圖

差d 0:2

Ok 已cap
一陣jer

屌人地賭韓職就有奇蹟
我賭親就世界末日

半大只需一分鐘

3場越南0:0 dllm

Jer左你先
你一話紅格 就比人goal

入就入，唔好差啲

半場完0:1

屌你臭閪江原

半細cashed

我已經係gym房操緊胸

ase條撚樣賭少兩日洗死？

無入球 跟

asw

3.5b得唔得

無買主客客主 jump

2角

主Ng 1.52

人地唔賭少兩日
咪你自己賭少兩日

買得200$
費事補飛

4球都cup到0-1驚西

100110011001

客隊果件外援唔講得笑
漆黑中既瑩火蟲

不要再說了

買左主點補

200都補不如咪lun賭

0-1 仲好
激發主隊下半場有必勝既決心
反而1-0先危險，容易墮入驕兵必敗嘅心理陷阱
呢場都幾肯定係客-主

準備按左層樓 買cup了

唉屌你老母啊
開翻場上盤啦泡菜仔

補左冇肉食
邊個補就on9
陣間主勝過10賠補返20$

唔撚賭住 等1:00 韓假

下半場初中段預計有5-10名巴打嗌主反cup派錢

圖已cap

去完grad trip 又未揾工
冇錢 唔敢賭

準備了

asw上場跟左棋妹買 個場半格但之後棋妹連針 今次跟fc絲

呢場算唔算巴菲特賭波法

I am ready

巴打

客fg cashed
小注cup先

咁我知買咩，唔該哂彪叔叔

主上次入三球果個冇出？

半客

出左

今晚俄假有世紀重心

其實點解全世界都睇好主隊反cup

Gun

唉屌本身想要下盤 見咁多大蛇出上盤最後要左上

地硬

戴拿模100000000000%

冇gun me?
Master of 1001 wo

對唔對得住個名？

今晚有俄超 過去本地波問下m狗復出賭球未先

因為佢地手持上盤
扮理性分析

巴菲特賭波法咁都識
Btw 唔算啦
韓假 = 娛樂

等緊4大聯賽先搏殺

世事被你看透了

俄超3寶

上次首爾夠咁講
反唔到就假波

姐係咩

上盤手足出黎屌波未

唔要再說了 首2

買客win燈下佢先

扮唔知？
半和半細全細

真係假波 琴日阿爾 炒完12m對家追和

唔洗屌啦
Cup硬

茄子

輸4球補時cup到5:4

主反唔反cup 我就唔知
我就入手2.5大波先

琴晚輸咗5k
今朝想博所以冇補飛

6點買咗韓假2k客-客
而家諗到爆頭究竟要點補飛
點計都補唔返琴晚嗰5k

咪係，憑咩咁大信心

成場都有睇 11之後唔攻有球勁明顯即刻補no goal
其實假波先好賭

補主ng咪得...但咁低水 你最多補本

2k 客客都要補？
gel 到尾
你買得就唔好怕輸 比d信心自己
利申 賭波從來唔補飛

客客應該有6賠up?

巴打如果你4串5 有屍執返

半和細波細角 不過

中左派100

江原ng派錢咁派

1001 is coming

ME

Me

留名

正唔咁樣尾場一定買1k對家

仆街韓假又圈錢

咪撚痴線 點解要補先
唔比中撚哂？

集氣反cup

Cup佢老母西

主NG

賭有必勝 個個唔洗返工

補飛係習慣但個主cup賠率唔算高

上盤收皮

諗起尚洲尚武。。。

慶南頂7住plx

客ng

主客和 半場賠率 同 開波前 差唔多一樣

最多開個打和
點cup

同1001樓作對

江原號

個個睇完場5-4就以為仲有得反吸

快cup

買左客w 睇下燈唔燈到下盤

快手追番球先啦

有冇機會反cup

一陣就入個1.5/2大all in

no goal頂實

gun

反cup

發現波post好多 高級全職賭波專家 個個未開波未完場就笑定先

主隊點win

/

容隊點輸

客隊100% win

主隊唔識入，客贏硬

感受到主其他

客隊仲有1.8 派錢？

主w即刻打j

岩岩未入波 就好多人
依家靜到

唔識日文 唔比玩

江原屌打都係0球

21

好多賭半場

我半大

客w 1.8派錢

下盤手足如何部署

等收錢

好快0:2了

開始踢假波未

買多注客下隊入球

點輸？

法國反摩幾旺

Gchi

1:1完都偷笑

1比1完 上盤手足可以拎返半條屍

我係球星最後都會選去日本踢波喇 屌av女優

主真心唔似想入

似屍都冇得收

和波啦

所以聽日唔好買

小球穩了

好掛住上盤手足

完全未驚過

收山了

無走過

Dllm 個後衛差d og

屌

見咁耐冇入，買小小幫下大家

差d ０：２

屌那星
咁都唔入

差少少輸埋

365係咁封

唔要差d

1.5/2b @1.34 dllm

咁都唔入

單刀，射左去邊

大波24

有冇人知馬會第二場係咩，咁耐都冇

All in 2:3 3:2

同696 作客三箭果場一尻樣
上半入一 差d同位2:0
最尾輸3:2

直頭冇

主勝送錢

似啦

點解愈睇愈似客ng

客隊做咩換走入球果位人兄

molamola

咪搞啦

想死守掛

客下一球

江源反cup呢？

仲有10分鐘？

1.5／2個水位唔撚郁 好怪
覺得真係冇球了

慶南頂住

送錢比馬會

禁屌都唔入，韓假果然好有演員操守

求下你比番半隔我

補10$3:2 @70
驚撚左佢

85分鐘先開波

多數玩絕殺 我估82分鐘黎料

2:1 3:1 betterla 客入多球都偷笑

我覺得和到

客勝收夠飛，做野

上次5-4反cup 71分鐘開始黎料

ALL IN 主NG

比696撚過
陰影

客gel ok?

68MIN 關鍵

補個早餐都好

主一定反cup

仲有幾耐

似no goal

都幾明顯下

前日韓假咁多牌 今日黃牌都冇張

係

應該80分鐘cup

入多3球得唔得

放500 有冇人要

１：１！！！！！！！！！！

0

1 1

唔洗啦， 收番埋啦

1-1

Cashed

已經G

封左百鳩幾次盤終於入

11111

黎料黎料

上呀江原號

你老味先爆no goal

易到

比多球

Cup佢老母！

準備反cup

劇本開始

炸啦不如

成功燈爆下盤

下盤

對 睇有冇人好心 派錢

3:1 表演食屎

越晒WOR

1:1搞掂收錢

江原Cup可以嗎

cup佢老味臭

我屌你老母， 炸？？？

睇慢鏡 補射果腳越左半個身位

offside?

我買完一秒cashed

唉炸鳩埋

上盤手足全面進場

冇炸

炸

fake

多謝你

炸左

正呀

再等過

Offside

g

On9

笑

吊你老母炸

退返場

炸得靚

ＣＬＳ， 我屌爆你老母死球証

燈撚到

BIN C

Dllm

cashed

22歲（-16000）

笑ed

炸完對家入

開始計時睇下下次幾秒

22歲（破產）

爽呀

主唔洗贏了

關咩事..真係越晒
唔通照比佢入咩

No goal奇蹟生還

第一腳條撚樣以經要入啦

完了吧～

屌 邊度越位請問
個龍撲完補射都越？

可以扮睇唔到架嘛

我屌！ 燈撚到

笑撚死 上盤手足又潛

炸埋點反cup

400 求接手

算啦 清光係唯一結果

扮你老母

射波當傳波

你po完一秒炸ed

22歲就有萬6$賭 想含了

計
條友射第一腳 已經越左

買親都係假波隊

比佢炸一炸慌了 補返主ng

大佬彪

仲諗住要點補飛好

黑哨屌

2:1 派100

客

韓國波最公道!

好掛住你 中里毅

輸錢都好開心，有人陪

就禁完算啦

OK

100

Gel

Fake goal 買啲對家是常識

90分鐘3球

16000
位巴打

入球大玩完

1.5/2